好期待天日同警察哥哥一齊坐MTR

希望有火花啦

想問下當面屌鳩佢地犯唔犯法

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

香港未有辱警罪
電話放耳仔
籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

除褲屌都仲得
靚仔就先女女女後打
柒頭就先打後打打打

痴撚線 人獸交犯法架美帝俾錢我都唔屌